舒華 MOMO LIA 應該點排

五秒舒華

2:35開始真係抵人地小娟比得幾秒PART佢

電音物仙MOMO

大主唱LIA

舒華一定係最尾

初音momo屌打

樣:舒華>MOMO>LIA

MOMO屌打

客觀講句
舒華>lia>momo

邊個個波最大咪揀邊個

同另外2個比
舒華最好

舒華心態方面輸左比MOMO
MOMO敢大聲叫

咁我寧願momo咪撚出聲

momo唔唱歌就贏哂

舒舒已經夠膽開聲你地仲想點

Sure>lia>momo

sure 啦

好懷疑CUBE係咪放SURE入去襯托護琦
韓文又唔識講 歌又唔識唱身材又走樣
佢喺宿舍係咪淨係識食嘢從來唔練習

初音😆😂🤣

層主死毒L

係

所以中國人>台灣人>>>>>>CLC紅唔起港女

momo最有特色

公道嘅講
雖然我係唔鐘意個支那妹，但護琦手真係好過舒華好多

樓主教我

sick ball

個舒華最慘仲要普通樣比人吹到係門面

雨琦真係幾好

佢本身有天分學嘢快仲要勤力
除咗佢係支那人之外真係冇咩可以挑剔
最奇係台灣本身都多靚女點解會揀個普通樣又咩都唔識嘅SURE入去
佢同Elkie調轉就好

門面點講都係美延做啦⋯⋯

jyp 狗收皮啦

CUBE依家冇哂人咩？ 女孩們其實5個人夠哂，
舒華入izone好過啦

我係jyp狗？弱能智

你仆街死🙏

你含能死

我都想

舒華同momo兩個定位都唔係主唱
唱歌唔合格係抵屌
不過lia定位係主唱都咁差
已經係屌都哂氣既程度

我都認同
MOMO就算啦
Sure at least肯唱
Lia避曬d高音做咩

如果elkie無中途加入clc
而係入左gidle就好

Clc霉到咁
Gidle出親歌都有一位
仲要係靠隊友carry哂gidle

Elkie都叫擔得起門面位
而且同樣有cool cool地氣質
重點係實力好好多
唔拖後腿

Btw 唱歌黎講
Lia>sure>momo

Lia只係上唔到高音
但後面個兩個係五音不全

Elkie 已經盡哂力，但CLC做極都紅唔起都冇辦法
佢同權恩彬都好撚慘，入錯團

Elkie又拍左cover了
好勤力真係

認同

拍cover另再起家 可能好過靠comeback

Cube有課金韓初媛都入咗izone啦

PD48應該搵sure去再課金入iz*one 姜b咁廢都入到sure冇可能入唔到

同埋舒華都算認真對待encore舞台
知道自己唔唱得就努力活躍氣氛 跳多啲舞步
敬業過釘仙勿仙勁多

恩彬我真係一般點解可以出道咗咁耐都木口木面到咁
管理表情都係實力一部分嚟

其實成隊CLC 都真係幾普通，冇個成員睇得上眼，
就算港女我都覺得係爭啲（純個人感覺），
唔係Elkie 根本冇乜香港人會識 會留意CLC
CUBE未來應該唔會再點推CLC架啦⋯⋯霉到咩咁

輕醜走完音搞到後面全部死哂
係到美廷先救得返

izone 俾錢就入到

CLC 依家唔解散都偷笑
仲會比你CB
不過到合約完咗就難講

elkie 都話灰到冇哂心機
合約到期梗係唔續啦 仲曬時間咩?

clc好多女都ok rap妹同恩彬